党報：任何港人吃譚仔就是支持日本皇軍,意圖恢復日本軍國主義

沒有商量餘地

老實我今晚就係想食譚仔